====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans les villes européennes , les espaces publics prennent des configurations toujours spécifiques et résistent remarquablement à l ' homogénéisation de la globalisation (à l ' inverse de l ' architecture ou du commerce) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

